[有圖]警犬好驚有人衝葵芳警署

應該有手足係入面

唔會掛

班狗守住入口